發覺部分阿記球迷口出狂言

你地今年拎唔到英超冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒曼空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我曼冠軍已袋
贏我地，又如何

都就空難啦仲講咁多做乜

好味檸檬茶

Mayu

係，都讓個前四俾你啦，仲想點

點解無左卡勞含撚果張gif

ching是gay的嗎

聲震天